左右手拎住一支魔仗 法力會否增強？

如果拎位半打咪好勁

會
因為蟻多嬲死象

爸爸的鳩兒也硬了

Who?

爸爸的
鳩兒也
硬
了